到底典解啲保險係都要營造到同事關係好好咁

Ig story日日都po自己做保險啲野
又話好warm 跟左個好好嘅團隊
又話抽iphone 又話Team Spirit!!
又話生日之星 同事幫我慶幾次生呀
到底係做乜勁

保險狗邊有fd架

所以咪成班on9自己圍爐

唔係點引啲水魚做佢地下線，賣自己人際網絡比佢地

佢地一定營造地自己多朋友 多興趣
生活好似好好咁
等人地以為佢撈得好掂
唔係邊有人俾生意佢

佢地日日都俾人捽數 無數要企街站
嗰啲又唔見佢po出黎

如果你同其他agent簽，萬一佢地唔做，咁你張保單十有八九變孤兒單，到時冇人follow你都幾頭痕

不過唔怕 我地係專業既團隊，即使我有咩三七廿一，其他同事都會義務幫你跟進，咁你張單就唔會變孤兒單，所以放心交低啲錢比我啦！

唔搞呢啲點洗啲小朋友腦懶係熱血咁，實際冇底薪+自己供幾份，仲要chur盡你人脈，最後斷六親

你唔咁做 d人就會覺得你好廢
同埋都係洗腦一種，做保險嘅要洗到自己都當保險係神

生活多姿多彩 D客見到咪覺得佢NETWORK好
第2 又可以引到下線入

Work life balance 佢係幫你 唔係sell 你

仲要做一兩個月就講晒talk做人身導師咁好威水

仲要個個生命滿希望前路由我創咁
痴撚線

低賤保險狗

最on9係大把人受
保險狗一日不滅一日唔會有好日子

仲要每隔兩日就有獎拎

成日組團去旅行
日見夜見 放假都要同啲同事一齊
真係慘過返工...

仲要我地供佢去玩